我累了,不如我地供梁美芳出黎做談判簿碼啦

雖然梁美芳一直支持我地港獨, 又不停課金比前線買裝備, 但堅持左咁耐開始累了
警方成日話示威者背後有好大既勢力支持, 一定要示暴制亂先可以開始對話。
如果供梁美芳出黎可以換黎更好既對話局勢, 係咪值得咁做?

係芬.....

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

忍唔住笑咗出聲